
% BIBLIOGRAFIA
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography and Sitography}%https://francescopotaeng1.wordpress.com/bibliography-and-sitography-for-the-thesis/
\pagestyle{empty}

\begin{thebibliography}{9}
        \bibitem{bib1}\textsc{Cognome}, Nome (data), \emph{Titolo del libro}, Editore, Località (in lingua originale).
        \bibitem{bib2}\textsc{Schell}, Jesse (2014), \emph{The Art of Game Design: A Book of Lenses, Second Edition}, A K Peters/CRC Press, Pittsburgh, Pennsylvania, U.S.A.
     

\vspace*{0.5cm}


\clearpage

        
\noindent \Huge{\textbf{Sitography}}
\normalsize

\vspace*{0.3cm}
               \bibitem{bib3}\textsc{Nome del sito internet}  \url{https://aaa.com}
        \bibitem{bib4}\textsc{Treccani, il portale del sapere}  -  \url{https://www.treccani.it/enciclopedia}
     
        
        
\end{thebibliography}